英國已經脫歐，黎緊大不列顛帝國將會強硬起黎，將會強大起黎！

大家拭目以待

但係頭炮係放生華為

Sunset kingdom

可能會變下一個烏克蘭

垃圾

強大時，先叫我。

工業再革命 將所有廠房由支那搬返英倫
50萬賣500萬 一樣用中國工人
根本英國係比移民搞死 同香港一樣
日日有律師會幫非法移民留低

強大嗰陣，將篇報導燒畀我

奶共時間到啦

收聲

即係好定唔好

好快

清除淤血既時候到了

有生之年會見到，放心

無D咁既事

大不列顛之魂會永遠長存

日落帝國收皮吧啦

無左歐盟想靠中國養佢 我諗難D